[行動po] 5月8日周梓樂半週年悼念 遍地開花

繼續借朋友ac出

2020年5月8日，周梓樂同學已經離開我哋半年
手足從來無忘記周同學、陳同學同所有逝去戰友
尚十祭壇屢建屢拆 屢拆屢建
而4月底 黑警聯同領展將祭壇徹底拆除
釘上圍板
日夜派警車巡邏便衣駐守尚十祭壇附近
尚十再容不下一點燭光 一朵白花

但我哋相信
悼念唔再只限於一個地方
只要有心 每個地方都可以係祭壇

5月8日，以白絲帶為記，全港十八區
遍地白花
將絲帶綁到不同既地方不同既欄杆
全港開花 有人既地方就有悼念

手足只需自備已剪好嘅白絲帶
全港多區快閃
3秒打2個半結 =1個死結
綁完轉身離開換位
切記小心

我哋絕對唔係向黑警向限聚令妥協
只係
唔希望再為悼念犧牲既手足而犧牲
要安全
先可以為佢哋繼續行更遠既路

就算藍絲黑警要拆白絲帶
我哋都要佢哋逐一向梓樂嘅白絲帶彎下身
先可以逐條剪走
要佢哋一齊向梓樂鞠躬

2020年5月8日
白絲帶為記
全城悼念 遍地開花
晚上8:09分，為梓樂默哀一分鐘

光復香港 時代革命

推

仲有d咩位可以綁呢

手足，我地諗法都似，所以諗左條計，大家幫手睇下試唔試得過

【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

覺得值得一試嘅
幫幫手

推呀

輕輕一推

Ching!諗法似喎
之前3月22彥霖半年試行過流水式悼念零被捕
不過而家尚十拆左 又重狗 可能要換個位
我哋一於係太子悼足一個星期 試下得唔得

光復香港 時代革命

行動post一推

互相幫手，互推

白絲

大力推

Push

推 good idea

認同

周街都綁白絲帶

推唔到

推啊喂